已經連續10個賽馬日輸錢

JUMP, 88

唔好！食枝🚬🐋

有賭未為輸

連尼主冇保佑你咩

ok, 唔jump了

害死我

破產官.jpg
控煙辦主任.jpg

聽日心水
車仔

屌你老母 雷神

我都玩到戶口得返5.5
唔玩了

我用現金卷牙